想問點解我淨係開firefox同lol佢成日彈句野話我唔夠ram？？？？？？？？

咩事

有排都未爆

我一開多少少分頁 佢就會彈句野話我D記憶體就快耗盡咁

買多條

8GB嫁啦